財經台個王瑩咁可愛，點專心炒股？

影到大頭怪嬰咁

屌你老母 我又諗番起套戲

人地男朋友有錢仔來

狗也不屌

好撚恐怖架 細個睇印象好模糊 但又好驚
仲未有勇氣番睇

轉頭就會有人貼google圖出黎

你又知

之前做atv無人睇

樓主眼光獨到

睇佢名

沒咩波wo

我都覺得正

點解你可以影到佢咁柒

唔錯，笑得幾sweet
蔡江琳都係有笑容，唔會西面

真係好可愛
朝朝起身開電視見到佢就精神晒
經常瘋狂啜佢個包包面

左文薏